[Twitter戰線入]關於新國際五毛

大家都知youtube有個Nathan Rich aka 火鍋大王。

但係知唔知有個新人崛起緊，叫Daniel Dumbrill

Reddit已經有人起左佢底。
希望大家留意下。

50 cents 99%

已report